求救printer問題

如圖

有冇巴打識整？

如果你咁樣可以有人一針見血講中問題解決埋就真係勁

笑撚死

net stop spooler

del %systemroot%\System32\spool\printers\* /Q /F /S

net start spooler

如果係其他問問都係繼續卡

得呢堆野

同樓主一樣問題